%@metapost:6axesymexo45.mp
Dans chaque cas, indique si la droite $(d)$ est la médiatrice du
segment $[AB]$. Si ce n'est pas le cas, construis alors la médiatrice
du segment $[AB]$.
\begin{multicols}{3}
  \[\includegraphics{6axesymexo45-1}\]
  $(d)$ est la médiatrice de $[AB]$.
  \centerline{Vrai \ding{109}\kern0.1\linewidth Faux \ding{109}}
  \par\columnbreak\par
  \[\includegraphics{6axesymexo45-2}\]
  $(d)$ est la médiatrice de $[AB]$.
  \centerline{Vrai \ding{109}\kern0.1\linewidth Faux \ding{109}}
  \par\columnbreak\par
  \[\includegraphics{6axesymexo45-3}\]
  $(d)$ est la médiatrice de $[AB]$.
  \centerline{Vrai \ding{109}\kern0.1\linewidth Faux \ding{109}}
\end{multicols}